人到中年好迷失

高不成 低不就
興趣又無 唔知自己想點，可以點
三十幾歲人 好廢